感動嘅係，二弟終於回歸

姐係笑我地熱刺姐
枉我地仲比bale modric你

你地都回歸左二弟咁耐啦有咩所謂